甘樣既GPA，有冇UCG既會比offer我？

IVE BSE CGPA3.75 , 到底有邊間UGC既U degree我可以簡單d收到offer, 家下唔係我簡U ,係U簡我 ，本人英文唔好 求水泡科。

Eng升番上去一定要簡Eng?
有U 收已經好開心

應該無

樓主中文都唔係幾好

好似得埋大先有bse

你咁樣嘅質素I大一定冇問題

甘你老母

甘你老母 5P仔甘字都唔識寫 讀IVE啱㗎喇

你3.75都有面出post
佩服
你應該好proud of 自己個3.75
再扮謙虛
不過算啦
3.75就收返埋啦
慳返筆application fee 報Thei好過啦

樓主點睇asshole仔過3就有UGC offer

唔係呀，我真心想問下，我有咩可以簡，唔想Thei

早知如此，就唔讀IVE

係，我認，中英都唔好，Sorry

正常都會係自己IVE個post度問啦
post係公海就已經係想哂啦

ive bse上返ugc留名

asso 3.75已經可以1st round拎兩三個offer

如果唔介意玩能源就cityu see, i大bse 仲有1半野可以用得番，不過要讀chem (利伸，今年i大bse 升cityu)

同埋我gpa 個陣同你差唔多，都有3.73（已自爆）

沙田？

non Jupas 淨係睇GPA 架咩

清，無人識你

快快翠翠考返個ielets再念

成個post都鳩答

認真答你poly100%入硬

shitty就算啦

下次會注意下。

但我係IVE

唔清楚。只係想知有咩科會收我呢個垃圾，OU都照殺

聽講poly 收好少IVE同學仔，高過我既大有人在，只求有U收。感謝

正有此意！

no need, keep到依家成績就夠，埋大的話

考埋個ielts又多幾個choice喎清

Ive一街都3.75
派grade派到傻

會唔會係咁。。。

簡你老母 甘你老母

樓主咁撚叻
香港ugc太屈就你
直接報ucla獎學金喇

3.75真係好似低左少少

D 老師亂比grape

報mech 啦
識人ive bse cgpa 3.7x 收哂港大科大mech offer

能大都唔能收拉=.=

其實係poly hd有人on9 send 信激到條友 不過如果3.75 gpa 好似有點渺茫
利申今年poly bse上岸

有掛 講運同講時間

利申：唔鍾意後門 先得有份搞到學歷膨脹

甘你老母簡你老母
返去讀小學啦讀乜春大學

多謝告知消息！🙏🏼

最top 既 4 ~ 5 個

樓主可見assohole狗幾咁無恥

睇你條柒頭今年先上 YRS 2 你守得住到 FINAL SEM 先算
而且HKDSE 英文有冇3以上?
冇既考返個 IELTS 6.5 先再諗升UGC

唔係既，大家都有權發言，佢地有佢地既道理

都幾多下，可惜OU冇engineer 讀

講得岩呀！會努力💪！eng冇3呀

eng冇3呀 咁死得啦

有3322就唔洗讀IVE啦
我有名你睇

GOOD LUCK

肯定無

到真係搵工先黎牙刷啦
ive仲要bse仲以為自己人中之龍

好吋呀 屌你老母

其實我都想知non jupas可吾可以報的同自己HD吾同既科

eg ive bse to cityu Biomedical Engineering

一定唔可以啦

通常報mech, energy 或environmental engineering

我上年報佢冇睇ielts

你gpa 係咪好高？同埋之前咩學院讀hd ,asso？

同樓主一様, Sem4 gpa同樓主差唔多

3大要補eng 8大高gpa就夠

ust洗鳩咩 年年大把2仔一車車入去 1仔我都見過

哦

好心唔好影衰HKU啦，明明無人串過你都要格硬貼出嚟，你同樓主好proud of佢個3.75有乜分別

玩下啫

係咪MBBS

asso邊有可能入到mbbs

我覺得好好笑明明樓主講緊講緊building services degree 佢就 show 冇相關既學院出來 把鬼咩

呢個po真係一個柒過一個
樓主3.75走出嚟扮謙虛都算 起碼識扮
唔知條友走出嚟show offer letter 係做乜
7個offer 好威咩 我都8個啦
但係我從來唔會proud of 呢樣野
你cu 咩 有人kong u你kongu 咩 有人ivy league
拎邊間學校嚟打飛機已經夠on9
show letter 就更on9
究竟要幾冇羞恥心先可以拎啲letter出嚟曬命

呢個po真係一個柒過一個
8個offer走出嚟扮謙虛都算 起碼識扮
好威咩 我都9個啦

有幾多個offer 其實係冇意思
代表咩啫
代表你走後門咋嘛
你一日後門 一世後門
我真係唔覺得有幾光彩

得罪講句
有料就行左前門
行得後門嘅都係垃圾
入到三大or 多offer 嘅祇係代表垃圾入面冇咁垃圾嗰堆
我都係後門垃圾我認
做人最緊要清楚自己係咩料子
唔好一朝得志語無倫次

樓主其實唔洗擔心咁多野
幾年前，我ive科科都係緊緊合格
平均分得50左右
最後求其讀ou
而家讀左4年，shitty個master都差唔多畢業la
諗緊下年報唔報mba
只要有心想讀，其實總有條路去讀

想問好耐，假如asso/ive 呢d爆到4，會有咩offer揀？

所以我咪問佢 係咪MBBS offer呀 點知佢一野答asso 仔點入呀 真係笑死人

半神科或非神科之類 e.g nursing ...etc

其實仲會曬命曬offer都證明大家真係好青春好年輕
祝樓上個位入到hku都能夠堅守自己，唔好灰
因為入到去你會發現一堆名人子弟，十優狀元，st乜st物出來，天生就人中之龍
到出來做野更加發現，點解咁多non local，搵個識講廣東話都好難，點解外國人條path快咁多
再望一望將來，都好似冇咩可以望到

忠告：一定要住hall, 仲要住足三年，gpa呢d野影響你第一份工，人脈呢家野影響你一世
當年住左一年就quit左，後悔到而家

其實要人脈嘅話Hornell Hall仲好

agger

Cgpa 3.75可以試下Ust ee or HKU 6963
HKU UST mech 同POLYU bse 都要幾高gpa，通常都係頭幾先會入到，可以睇下BU science ，cu engine 同 cityu environmental science，都會收ive bse

感謝!

加油！Sem 4再爆高d gpa，想報hku cu，要中英有3，無就補返個gceal and ielts ，參加多d 活動同拎多d award，對你報U好有幫助，得閒練下interview，做多幾手準備，不過你依年d 人gpa都幾高下，報U就量力而為，唔夠人高就揀d無咁多人爭既科

ASSO/HD升到最搵到食既科
NURSING之後已經應該得CIVIL係搵食科
之後已經BSE SURVEY EE ME CS

除左工科同NURSING 好似其他科都係乞食居多

上面條友貼學生證係咩事

乜真係咁重要咩?

咁上面果位又唔好咁自卑 咩一日後門一世後門

Agree with you Very

呢d質素上U浪費左一個學位

你講嘢客氣就話好青春、好年輕姐，諗深一層其實係件好悲哀嘅事。

當同屆嘅人都已經喺HKU浸咗兩年，乜都習已為常、當初入U嘅興𡚒都已經消磨殆盡幾個sem之後，asso上U嘅先嚟得切為入U哩件事而興𡚒。

當同屆嘅人已經玩過唔止一次case com, hackathon / 做過intern / RA，準備緊踏入人生下一個里程（搵工、踏入社會）之時，有人重停留喺人哋嘅上一個里程、為入U而興𡚒。

與期話年輕，不如話身體年齡不變，但心理嘅成長比其他人遲咗兩年。

後門狗 當初唔好好讀書到衣家就話想入大學 讀到都唔夠直入既黎啦 貼埋心水出黎做野啦

我就係知勁過我有好多，邊有甘易考番個英文 ，睇緊有冇水泡科留番比我 睇左city, poly, 3大我諗冇機啦。仲有冇其他好介紹？

當你3.8以上有10個
其他campus呢
當你間間都10個
呢度都30 40個
大學senior intake俾盡咪50個
其他asso hd呢？
有數你計啦其實

Ust ee 同bu science ，見人3.6就入到

city ee呢

見住你地咁有自信
而我自己咁聰明 又令仔
又正門入8大都覺得自己技不如人
英文又唔夠好 又唔夠人地yo 咁鬼自卑 真係覺得自己好可笑

真心想知ive 3.75係屬於易定難攞？